今日已經見到有人戴頭盔返工！唔好俾佢停！香港人要保護好自己！

要推呢啲行動係有難度，特別係平時著西裝返工嘅手足，但香港警察已經沒有維持治安保護市民嘅能力！
大家必須要保護好自己！

當戴頭盔 帶防具出街變成日常，我地就等於成為義士嘅保護傘！

唔好俾佢停！跟住落黎要行嘅路仲好長！我地要並肩作戰！

已經有手足開始嘗試建立民安，但即時係普通和理非市民都有機會遇上危險！當我地大家都隨時有防具，就可以互相照應挺身而出！

全部同我full gear返工！！！！！

我知每日好多事發生，有時會失焦，係時候返返正軌，討論跟住落黎嘅部署！

推

推
29號罷到就罷
罷唔到都表番態

黑社會黑吃黑唔好理太多啦，返返主線任務啦！

我支持三罷但都知道好難要全部香港人配合，但至少可以表態同埋用另一種方式幫手！

手足唔該幫幫手，推三罷至於推動實在要返工嘅崗位都可以戴頭盔支持！

和平入去 (自帶防護裝備)，口號警黑勾結，包圍元朗警署，元朗反黑大遊行

中午前入去，夜晚前出黎

推啊喂

支拎元朗清潔運動

電單車頭盔，單車頭盔，地盤頭盔，乜都好！總之同我戴頭盔！

和平入去 (自帶防護裝備)，口號警黑勾結，包圍元朗警署，元朗警反黑大遊行，全民頭盔返工放工接細路

中午前入去，夜晚前出黎

去唔去淨化元朗都要戴頭盔！

下面位巴打俾垃圾藍絲開樣po出嚟鬧
睇到激親

鬧咪鬧，有本事鬧曬全世界戴頭盔嘅人！
全民戴頭盔！

戴得頭盔我就唔撚怕俾班垃圾鬧！

推到個個戴頭盔！

知唔知戴頭盔對高空擲物防禦力幾有效！

頭先落去貼左街招宣傳呢個訊息

面對生活咁多突如其來嘅危險
點解唔帶得
佢地咁撚勁不如跑入地盤逐個逐個地盤佬咁屌

惡過佢地就得

光復香港

光復香港
時代革命

時代革命

出街緊係帶頭盔啦
咁危險

推推推

幫手推啊

好撚正，推到全民上防裝，幫義士cover 之餘又可以保護自己

落船冇啦啦有催淚彈
落街冇啦啦有高空擲物
影相冇啦啦有橡膠子彈
行過警處冇啦啦有飛天雞蛋
拜山冇啦啦有黑社會內鬥
食糖水冇啦啦有恐襲

點可以唔戴頭盔！

幫手推上熱門

jeng, 真•行為藝術。

希望推廣到唔單止戴頭盔，慢慢上護腕pat 果d ，去到最後可以全民一人一個圓盾

點可以只係戴頭盔！！
仲要拎定護具

真係遇到黑社會感覺會打得仲甘

如果身不由己罷唔到工 可以用呢個方式表態

推呀屌！

727元朗反黑

五大訴求！缺！一！不！可！
香港人！不！撤！不！散！

義士不是condom！
說好的一個都不能少！

一、徹底撤回逃犯修訂條例
二、釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
三、撤回612暴動定性
四、追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
五、立即實行雙普選，還我真香港！

光復香港，時代革命！

MTR 群先叫完人唔好戴頭盔。。。

警黑勾結
建制買兇
中央策動

but why?

光復香港，時代革命
爭取五大訴求！

要教埋屋企嘅老人家同小朋友呀
你地知啦
恐怖分子咩人都打架
拳腳無眼

------
各位記住，何妖係豬隊友黎，
咁快推跌佢只會令對方犯錯機會減少
宜家要做嘅野係集中番 獨立調查 同 五大訴求
------
宜家元朗係必打支線任務
但上環主線同樣重要，
當你每like一個元朗POST，
麻煩打番到一個上環主線like同推post
否則主線被蓋，同樣game over

返工要帶呀
唔想搞出人命嘅話
安全帽同安全套一樣咁重要

不過安全帽就唔洗即棄嘅

支持所有低成本抗爭

光復香港 時代革命

屌真係要搞個全民頭盔日

push

因為目前太少人配合

有冇得叫民陣宣傳下，始終和理非活動

唔好得一日

各位香港市民及世界各地關心香港的朋友：我們是一群來自香港民間的示威者。由六月初至今，數以百萬計香港人多次以和平、理性、非暴力的方式，包括遊行、集會等，向政府，以至全世界表達我們「反送中」的訴求。有示威者甚至甘願冒性命危險，背水一戰，短暫進佔立法會；除此以外，短短月餘之間已有五位手足不惜捨生取義，以死相諫，試圖喚醒政府僅餘的良知及香港人的惻隱之心。可惜，一切血汗付諸流水，只換來政府的冷眼漠視，以及行政長官一再堅拒撤回「送中惡法」的無情回應。每次和平集會期間，無恥的特區政府均以前線警員為擋箭牌，放任警員以過度武力對付示威者，令大量市民受傷流血。與此同時，特首、高官以及一眾建制派議員卻一直躲在背後，拒絕回應群眾，妄圖以暴力手段解決政治問題，堅持與民為敵。今天，我們再一次重申對特區政府的五大訴求：一、徹底撤回逃犯條例修訂，以達至法理上終止修例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警隊濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

聽日戴

好勇

推，不合作運動！

今日十個人戴，聽日一百個，後日一千個，一萬個！

睇落得頭盔根本唔夠

光復香港！時代革命！

劉細良都講咗，自 720 守護香港到 721 元朗恐襲
係中共放維穩費落嚟搞出嚟嘅
詳情可以睇城寨

香港內戰（二）：製造動亂 - 22/07/19 「三不館」長版本

簡單嚟講，石鏡泉喺 720 講藤條教仔就係證據
背後係有中共維穩費，用一個劇本
就係出黑社會打示威者
點知今次玩大咗

美國侵侵、日本人、台灣、同全球媒體都知道中共係幕後黑手出埋聲

所以上環對抗中聯辦黑手，同元朗恐襲
睇大局係有關嘅

大家文宣要指出中共喺幕後呢點
唔好畀佢哋講大話割𥱊糢糊焦點

要反對中共用黑手打平民
叫中聯辦收手

Tg link:

光復香港
時代革命

如果驚嘅話去到多人地方戴
住村屋嘅就出市區先戴
返到公司帶亦得
最緊要係肯做多一步

想戴但之前買嘅頭盔都捐晒出去
而家真係冇錢再買

頭盔第一步，最終目標係全民full gear！

地盤佬表示：我都未試過咁返工

支持

ok！

有冇人知道邊到有頭盔買

普通五金鋪應該有

五金

光復香港！全民革命！

日本小學生都知道要戴頭盔！

香港咁唔安全點可以唔戴！

一齊戴
將戴頭盔嘅變多數，無嘢好驚

全民自衛裝備

今日出街都響應左，會繼續落去

冇錯，槍打出頭鳥
已經有手足行出黎，我地點可以唔跟！

放工見到
一對情侶帶

全民頭盔啦

今日已黑衫頭盔！

每日著黑衫戴頭盔
將抗爭融入生活，將生活變為抗爭

聽日開始full gear返工

Pish

推到香港抗爭變成日常！

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講

光復香港 時代革命

726 機場
727 元朗
728 上環
84 將軍澳+港島西

每天 不合作運動

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

有冇人可以將呢個icon改做戴頭盔

麻煩大家一齊推
［整合] 7.21上環開槍清場 有片有圖！

[突發]琴晚上環中槍嘅示威者

大家一齊入黎讚下琴晚前線班兄弟先！！！！！！

[緊急] 上環義士受傷狀況

聽日試下囉 好爽㗎

吞槍自殺
子彈可能穿透人體誤傷無辜！

所以要戴頭盔！！！

痴句「唔好打我」起書包到？

無撚有錯

good idea
連登需要一個戴頭盔icon！

幫手投訴班垃圾警
【推爆佢】唔好唔記得班狗呀！

唔係返地盤，但今日戴頭盔返工好爽好有安全感

聽日入元朗做工程， 我帶定兩個先
會唔會比人打得仲甘

[生不如死，慘過死]請支持元朗牛牛，警察狗狗絕育計劃

如果多啲人戴頭盔就更加有安全感

推呀

香港警隊無資格行使執法權力

示威就要戴頭盔！

無知一問，邊到可以買地盤頭盔？

全民頭盔月

好波

聽日會一早係金鐘派頭盔同文宣
有意者可以加tg呀
最好自備頭盔/帶埋你有多巴頭盔出黎

728有上環遊行 追究黑警開槍
Link:

Keep going

pish

有冇比龜逗

繼續推

冇（今日冇見到龜）

拒絕戴帽
改戴頭盔

集中5大訴求
1.撤回逃犯條例，永不重提
2.撤銷612暴動定性
3.撤銷示威者控罪並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

戴左頭盔就唔會再被戴帽！

不受傷
不被捕
一個都不能少

女神都要戴頭盔！

警察 截停 扣留及搜查的權力 各位請背一背

可以參考鄺神嘅撚狗大法

五金鋪 1套 $ 3-40
靚既新填地賣安全用品 帽連帽繩$7-80起

727元朗見
義士不是CONDOM
冷氣軍師俾啲力好無

好撚型

推
全民上裝返工

G持

合法戴頭盔根本唔駛驚！

愛你家人，保護自己

連登仔明白未? 要完全脫離共產黨先會有出路?

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

726 去機場集會
727 去元朗反黑
728 去上環追究36槍
84 將軍澳反送中

726 727 728 84 行動整合

好有勇氣

記住邊個見到黑警唔執法拘捕搗亂人士， 我地就要即刻大大聲講：你係未放走黑社會！
睇下佢地敢唔敢唔拘捕！
同埋好有理由懷疑油塘黑警放走既都係黑社會。
所以大家一定要識警告班黑警：
你係未放走黑社會！

好正

大力推

#

Push

都係照放，捉去其他地方放，或者拉上車之後放，車返警處放

因為警黑根本一家親，香港人要當家作主！

抗爭要升級 瓦解警察組織係第一步

支持全民戴頭盔搭地鐵返工

屌你罷工罷課 你地唔夠膽
咁帶個頭盔返工得喇掛 咁都做唔到
唔戴住係頭 都扣係個袋喇

冇撚有錯！

大西北亂到仆街

中共指使黑社會發動元朗恐怖襲擊

P牌大直路推爆！

幫幫手唔好俾佢沉

推到全部人戴頭盔返工

很好

放唔撚緊要架， 拍晒片睇下d市民點諗

上環好危險，中上環返工既打工仔都要帶返個

拍片同時記得戴頭盔！

而家地鐵粒粒亂，根本港島線全線都好危險！

我冇野講

西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

唔好意思阻阻你地

正喎！

推 普及左先

唔會阻
重要post要推！

呢個都係無聲示威嘅一種

聽日就響應 推

好撚正

太遲出post

呼籲有盔巴絲打一齊做 應該幾壯觀

大西北真係唔敢

感謝

全民頭盔月

無錯

全民頭盔月

有無巴絲有興趣夾份搞間安全用品公司？大量入貨再扣晒成本以成本價賣比有需要既香港人？幫到人自己又開心

人人戴頭盔， 呢招絕。

花生照食但唔該對準政權

西環黑警濫暴，元朗警黑合作

727和理非
元朗游行裝備
簡單方便全合法
帶頭盔
表達黑社會恐擊
帶木掃把
表達掃走黑社會

上左車先戴

可

全民頭盔月

聽日開始，直到香港安全

冇錯！

集中post. 已有人發起派頭盔行動。 入黎睇睇同幫手
全民頭盔月

真心有用！ 但一定要多人做！

Google 打五金舖(自己區)
大機會有 新填地街 旺角 太子 深水埗

令到義士難比人發現

聽日係港島返工 唔帶頭盔點得呀

聽日見

推，呢樣嘢要夠多人一齊做先有意思

油尖旺一帶多數自己友，荃灣大部分好藍，要小心！

冇錯！有冇巴絲幫手發起！

推佢老母

打算痴起頭盔後邊

出街都可以戴。 唔想放工番屋企比人打就戴。 因為無警察幫到大家

繼續推到更多人響應先！

0負皮 加油

Google 五金鋪(自己區)
大機會有就 新填地街 旺角 太子 深水埗

唱K都要戴！
食飯都要戴！
睇戲都要戴？睇戲前後都要戴！

串番佢: 你地警方失職要我地自己保護自己，仲好意思問，知唔知醜嫁。

聽日必會響應!!!!!大家加油

好犀利

好好笑 但同時又覺得好可悲

唔戴頭盔 搭港鐵好危險 21號晚有目共睹

唔緊要，仲有我地共同進退！

推月

元朗恐襲當晚已出post
谷起緊 幫幫手

全民頭盔月

入黎發起post 可集中討論
全民頭盔月

冇錯，多謝各位手足幫手推上熱門！要繼續推動！

上左車更加要戴

派比遊客

香港人先，有多先再派俾遊客！

發起post 有人商討緊派頭盔
入黎一起討論
全民頭盔月

也要文宣比遊客知道香港是十分危險的地方,直至拆圍

睇戲戴 後邊果個咪睇唔到個screen

戴到光復既一日

（突發）愛爾蘭對香港發出旅遊警告

香港真係好危險，唔係講笑！

香港好危險！

（突發）愛爾蘭對香港發出旅遊警告

其實有得諗 一日夠集中 個行動力大好多 之後可以再慢慢推動

人道救援聯署 差好少 幫幫手！

如果好似一個人野餐，喺fb 開 event 咁比更多人見到響應嘅數字大，就唔怕戴頭盔怪，有機會成效大啲？

入黎發起post集中討論
巴絲提出左一星期先

全民頭盔月

加油

有無人可以幫到手宣傳出去

全民頭盔月

有得諗！
手足我休息先
聽日戴頭盔見！

扣個頭盔係袋當鎖匙扣
(大西北撚真心驚俾人打)

地鐵好危險

圖中第一個女仔 我睇住佢係頭盔上到寫字

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

呢D真係有用和理非同表態
支持

真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

入黎發起post 集中活動資訊比意見
全民頭盔月

條女勇啊
一方面著黑衫一方面戴頭盔

今季潮流

要戴就帶黑色戰術盔 老翻wargame盔 敵我難分 草木皆兵

西上環同元朗
同樣重要！

頭盔必須戴

ig tg fb 貼牆 幫我地傳開去全城

推到全民戴安全帽出街

推！

支持，行動支持

要威都要戴頭盔！
光復香港時代革命！

借位一推

光復元朗要解決民鬥民，唔駛畀條命老黑嘅方法，就係圍18鄉委會

唔單止保護自己呀 和理優都可以保護勇武!!!

和理非 加自衛
宜家何君堯重要死亡恐嚇朱凱迪！？
反白色恐怖！還我免於恐懼的自由
反警黑元朗大遊行！
一齊黎一齊走 一個都不能少

運動轉捩點[元朗恐襲]

從來反對派都冇當義士係condom 真正當condom個d係坐享其成嘅中立 冷感分子呀 宜家係元朗恐襲令佢地感到殺到埋身 而唔係上環呀

呢個POST一定要推!!!!將抗爭融入生活

雖然好鳩 但咁做至少可以引起市民關注
幫推

可唔可以727 dress code除左黑衫，今次加埋頭盔
唔係要大家變勇武，純粹係make noise , 諷刺警方保護唔到市民

我相信721屍殺列車之後好多普通香港會變得恐懼,而且會被呢種恐懼防礙佢地出黎再示威,所以我地更加應該喺下次示威之前重建佢地對香港的信心,喚醒佢地對香港人的信賴,對香港的憧憬,社會的公義心!將抗爭融入生活,繼續出黎表達我們的訴求

727和理非帶頭盔入元朗

推推推推

戴左頭盔未！

光復香港，時代革命

屌結果全程得我一個頭盔

繼續推！

唔好俾佢停！

聽日要見到多啲頭盔！！

可能我遲返工姐

有冇人都戴左頭盔㗎

幫幫手推返上熱門

今日西鐵都見到

我愛頭盔

西鐵真係好危險！

係咪白shirt衫藍褲，帶白頭盔上面寫住D英文字嗰個

繼續推！呢個運動要長期進行！

返港島區 都係得我一個戴頭盔

繼續戴！

唔好灰心
我新界返九龍 都有戴
不過唔係搭地鐵

光復香港!時代革命!

7.26 機場集會
7.27 元朗反警黑
要人多繼續行/
唔搞祠堂 避免引起和理非割蓆

針對5大訢求

7.21 追究上環黑警濫暴

______________________
我要真普選
監控燈柱 社會評級制
幾條人命 黑警橫行無忌

冇灰心！！！我要繼續戴頭盔！！

idea is bulletproof !

推推推
大家一齊瘋狂airdrop同貼街招啦

唔錯 帶住或者掛係袋度都得

第一日係難既，堅持落去會有其他巴絲參與

推番張圖出黎先

戰友

開多個post推！

[唔好俾佢停] Beneath this HELMET is more than flesh !

推返上黎

呢幾日明顯係針對示威者，唔係黑幫內鬥，謠傳黑幫內鬥係為左清洗721恐襲嘅政治成分

更加唔可以被共黑嚇到唔出黎

借位 順手幫推 麻煩幫幫手

【越洋幫拖】喺美國嘅香港人想收集警暴證據交畀美國警察同議員

[勁近影到，一定要推] 721上環天橋上無預警下向人群開槍

阻阻你們！

屌你今日我有帶

無啦啦帶頭盔上班、行街消費，初時係人都覺得怪嘅！
正如廿幾年前第一個西裝友揹背囊返寫字樓工一樣咁，人們都會覺得佢格格入啦！
'一句講晒，習以為常就乜事都冇架啦！

冇錯，我會繼續！

放工行左一大轉地車
再上地面行一圈
個幾鐘
都係得我一個頭盔撚

我唔會放棄㗎

上埋熱門三千幾正皮得咁少人響應

係咪啲頭盔唔靚
如果我開間頭盔startup有冇得搞

眾籌之後派街坊

ok？

係咪因為個個去睇波

P

我有戴

邊到返工？

九龍，又去左轉港島

今日帶住出左去土瓜灣黃埔個邊

一路上得我一個帶
個個都會望一望我
不過克服左都冇咩野

冇錯
（難得喺街有人望）

戴頭盔迎接解放軍

推
三毛又出動

其實我覺得幾型

走在潮流尖端，希望帶領風潮

型

全民頭盔返工

推
7.26機場見
7.27元朗反恐見

一齊戴

幾好

響應

推呀聽日繼續呀

全頂噴啞黑色會型好多，即時變2019潮帽

From隔離po

保護自己 要有一帽
保你腦帽

型到震

㩒錯

戴

〖潮流時裝〗屬於自己既頭盔Ready揮手區

腦袋是很棒的東西要保護好！

真係幾型

整返多幾隻色，日日唔同款先